元朗間粒粒雪糕真係完美表達到蠢人做生意個種愚昧

大坑渠邊賣雪糕？

貪佢夠臭定多烏蠅？

核突土炮招牌加自己核突裝飾

再加埋個核突佬賣雪糕？

你學下人地扮日本野間連鎖雪糕店啦

改個疑似日本名

搵後生妹妹不雪糕

聽講好似執左之後搬地點繼續做？

蝕左幾錢仲死頂？

堅持並唔係咁嫁

利申：想佢繼續做

但希望唔好係個核突佬繼續賣雪糕

從錯誤中學習

食神都有教
樣衰真係唔好賣野食

想知有幾核突

條友仲要好似d大陸地盤民工咁樣

大佬呀

少男少女食雪糕咁青春既事

點會同個核突佬買雪糕呀

一陣搞到網民湧去睇佢有幾樣衰

執左，遲d會元朗另一地點開

我想佢多d生意

我上次經過係一個MK妹睇舖wo

但d雪糕好貴

元朗果間仲要係喺冬天果陣開

本身間野十幾年前都無人食架啦

係前排潮流興消費集體回憶 得閒叫下春扮下感性呃like

而家開番wfc

而家搬去yoho mall

其實我支持小生意創業

但條友實在太無business sense